master GDP 1.99 你問我答

you very good ar

勁wo 自己gdp一個人包1.99
咩master咁勁

HSU MSex

有咩所謂？
都master 啦
你想讀埋Phd??

其實PhD無你想像中咁稀有